點解會有報導話暴徒打警察

明明班記者影住班巿民制服一班無出示委任證懷疑冒警嘅恐怖份子